[長輩文宣] 去唔到機場嘅，同我入黎

長輩圖但求傳到fact，論述要是非顛倒先入到屋。幫藍絲父母整手機，順手傳去各大撐警群組，令警察犯罪變成常識

Send完推返行動po唔該

自推一下

push

有無簡體字版？
樓下好多蝗國旅行團

721

唔識打添... 係我錯！我會入再教育營架啦

有無手足幫手整簡體？

721 811

on9講撚到咁d人點會支持
人地睇利益唔睇黑白架

唔洗佢支持，佢地純粹鐘意傳fake news咋，目的只係傳到果幾件事實

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲

推